大家又知唔知好多警察退左場？

六月至今

大把有少少良心既警察退左場

原因除咗係唔想睇住警察變黑警外
另一個原因係警隊入面自己捉鬼
有少少資料外洩就即刻內部調查

同埋確信林奠一定會出賣自己，如果唔係呢屆政府，都會係下一屆。
聰落都幾灰同幾大壓力

識得有4個警察朋友已經辭左職

大家又有冇啲咁既朋友呢？

推